明明Lebron最後嗰球傳岀去係最佳選擇，點解咁都有得屌？

如題。

因為無人中意 Lbj

以為今日贏鳩硬點知

因為佢無反共

有人吊佢咩，我見全部講緊green,morris,kuzma喎

我覺得還可以放過MORRIS
始終佢唔係呢種料~
古狗都算...當佢後生無經驗...
屎綠點講都有2隻戒指
而且就係睇佢三分準~夠3D先買
而家見佢攞波就要諗定個波飛去邊個位搶板

Morris只係唔好彩要幫個Wide Open 3分都射到咁嘅Green執屎
呢嚿屎雖然真係可以執得更好
但歸根究底就係有條木嘴整咗嚿屎出嚟

佢奶共tim la

我覺得應該出rr9
佢喺呢啲位絕對可以處理得更好

又打稻草人

廢囉on9

點奶法？

瞓咗幾耐

坐咗幾耐？

坐左幾耐?

作為球星，有責任係呢啲時候企出來自己拎分
Kobe, iverson, kd, Jordan, 對面隊嘅butler 都係咁
成日拎佢同kobe/Jordan比較，呢個時候又唔企出來，咪屌囉

一個人吸四隻怪，仲點企

講到好似對面5個放空比佢入分而佢硬要傳比人咁

最後好似想傳比AD，但係AD比人推開咗
Danny Green抵吊，wide-open 3 pt唔入，當初簽佢就係要3D，佢係咪夢回14年被bosh
block，所以有陰影，射唔燃出，唉！

13 G6才對

Jordan咪都會傳比kerr

我屌你老母臭閪 打好啲字先學人討論啦 柒頭

都喺打撚錯字啫，唔使咁勞氣，。作為湖人球迷，除咗有時遲起身無到第一節之外，之後每節比賽都有睇。我只係講吓我嘅想法，頭先我打錯都有去改，撚字打錯就算，無謂再打多次。始終隻字都有D個人感受。
請你唔好郁D就話人柒頭同屌閪，我同你唔熟，我理撚得你，但建議你控制自己嘅情緒對待你身邊既人。ok？

Morris搶完板之後

睇左MJ 套the last dance , 想學MJ 做俾Kerr 咁做俾green, 賺第時個名